[手機撚入]乜撚野係螢幕重疊功能

以前都冇呢d問題
由唔知幾時開始
手機做乜春都要權限
咁你禁兩個制就得都冇乜野
屌你而家一要個權限就彈個螢幕重疊功能出黎然後乜春都做唔到

點撚樣搞好

上網見到人話係有d apps 有衝突
有bug
del左就得
之前得左次而家又黎

An? 圖

up唔撚到
要權限

個d咩護眼app
關左佢

咩黎

次撚次都彈呢句

ANDROID 垃圾到呢

agger

熄能咗個藍光護眼app味得囉！
樓上有人已講仲屈android廢！
正廢物

乜撚野黎
冇down過呢d

我都試過新機，咩都關曬依然解決唔到 最後reset 部機先搞得掂